# unit test code yang terintegrasi dengan database

> menurut saya akan lebih baik jika unti testnya menggunakan native query, karena jika qt menggunakan mock up untuk unit test, bisa saja mock up kita tidak sesuai dengan property yang ada di database, itu juga untuk menghidari error ketika expand table atau penambahan kolom baru